好想曾俊華當選

然後一巴一巴摑落香港人塊面喥

我夠想25歲發達啦，啦，啦啦。

薯片上台後23條立法，有人因為呢條例被入罪嘅話，個個有份捐錢嘅都係幫兇

你地以為薯片真係咁需要市民捐選舉經費咩，佢想借機同中央講自己可以當香港人狗咁撚咋